中国的同胞！欢迎來港！

同志辛苦了 要你翻牆过来！
请你跟北方的同胞宣傳反共的讯息
奶油事件，維權律師
豆腐工程，貪官污吏
這是你想要的中国？
星星之火 可以燎原！
平反六四！为枉死的学生平反！
中国民主只差你一個！
推回共產黨！擁立國民黨！
建设更好的中国，成为世界笫一！

Push

push

反共就是好！
淸算習近平賣國賊！
爱国的話为何有外国国籍？

撑一个

同志 是时候醒了 唤醒十三亿人的声音

其实香港人很爱你們
地震天災都会捐錢！
一切都是共產党貪光了！

起来！起来！起来！
香港人月薪港元六万！
你們被中国大商家壓榨了

同胞们！共產党一切控制人民！
每个人都是平等的！没人能做皇！
把理念散播开去吧！我的朋友！

香港的同胞都是为中国好！

團結就是力量
團結就是力量
這力量是鐵
這力量是鋼
比鐵還硬比鋼還強
向着法西斯蒂開火
讓一切不民主的制度死亡
向着太陽向着自由
向着新中國發出萬丈光芒

团结就是力量
团结就是力量
这力量是铁
这力量是钢
比铁还硬比钢还强
向着法西斯蒂开火
让一切不民主的制度死亡
向着太阳向着自由
向着新中国发出万丈光芒

我们的同志要看简体

讓部份人先富起来是謊言！
你富了没？
共產党員最富才对！

静静地起革命吧！
我们会支援你们！
万事小心！

革命無罪 造反有理

共產党 万歲万歲万万歲
没有六四事件 没有坦克車杀学生

你知道嗎？中國的稅率跟加拿大是差不多的

但加拿大人看病退休是由政府支付的

一个留言只有數毫子！
香港坐牢一天有五百塊錢
共產党嚴重貪污！
革命就是道路

中国領導人習近平只有小学学歷啊！
憑什麼管理優秀的中国人？

请广传正视听
不要再让党破坏治安

我爸就是李剛！
他会支援去革命的你们

不用怕 香港特首是革命派
香港会支持你们争取人权！
大不了来香港生活！

推上天際

推為維權人士平反